
                      Simpática cinta, sin grandes pretensiones, que consigue entretener. Le doy una buena puntuación porque tiene una virtud muy poco habitual en estos tiempos: ¡¡¡dura 80 minutos!!!
        
            